有關頭先有個話連登已經被中共操控住既post

原post

見樓主完全唔回應其他會員對樓主推測既疑點
所以有少少好奇起底睇睇樓主以前d po
一眼望落去好似好正常
但係睇真少少發現...

而家連登已經完全廢咗，請連仔禁言6月後嘅新AC

#1曹雪芹天下無雙•9 日前
請連仔强權啲，禁言6月之後嘅新AC，之後再force logout一次

到底係咩人帶緊風向呢

唔小心漏左

#1曹雪芹天下無雙•9 日前
請連仔强權啲

【瓦解分化妙計】建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等標籤識別功能，並以唔同顏色顯示該等被標籤嘅用戶名俾自己睇（標籤唔會公開，但連仔有紀錄追蹤）